30歲無樓都唔駛咁洩氣

月入有番10萬8萬都已經人生贏家, 2皮野租層新樓過有優皮生活都仲有6-8皮野每個月煩緊唔知今個月搵邊個model返屋企過夜

果d有樓可能成個家庭月入得4-50k, 供層樓仔每個月要諗左慳右慳, 養埋隻化骨龍直頭要諗點樣賣屎忽!!!

無樓生活絕對過得比有樓既更加好

唔比供樓都可以月入10萬8萬?
租樓個個家庭收入得4-5萬?

租樓日日賺可能有機會或者成為最大贏家

同意。
租樓將大病失業斷供/離婚分身家/維修圍標/銀行狂加息call loan/ 樓爆破產等等嘅風險轉移俾業主。
一切盡在掌握之內，
其實相對買樓靈活同穩陣好多。

同樣價錢，買到嘅樓其實都好極有限，
住厭左換環境又麻煩。

租樓又贏!!!!!

捱到要賣精賣血賣屎忽咁先儲到首期上架600萬既車... ...仲要大西北日日返工來回4小時

挑你老母我兩皮野租緊市區過千樓新樓啦 (非納米)